[I/A] Fate/Grand Order 繁中版 [63] 我鏝出局，黑暗的一天。

立場聲明：投資買賣有賺有蝕，必有風險，會員發言皆不代表本台立場，本台將不責任何民事或刑事責任，投資行為請量力而為

Fate/Grand Order 繁中版

官網

官方facebook

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

Q&A：

Q1：為何選擇繁中版 ?
A1：如果你嘅日文水平未到流暢閱文本，又想投入劇情，繁中版係你最好嘅選項。

Q2：冇睇過Fate系列卡通，可以玩嗎 ?
A2：可以，不影響你理解劇情，但有睇過可以增加遊戲參與度。

Q3：呢度好多大佬圍爐，新仔可以參與 ?
A3：可以，但發言請友善、尊重、包含。另外被針對迫害GE非洲人都係潛水唔好出聲比較好。

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版，其他Server就可免則免。

台服FGO friend list
(記住入去留名!)

講還講最好講幾多抽中
入左清算表唔好怪我

考慮下抽唔到嘅巴打感受
(基本上係無人會考慮過非洲人嘅感受囉！)

有咩事直接燒死D歐洲撚！

千里台主強烈呼籲各位：非洲人唔好玩FGO啦

繁中台每日流程：
1. 院友吹水時間
2. 冰魂搞掂
3. 圍燒冰魂
4. 院友吹水時間
5. 唔知乜事互屌
Loop 番去 1

steel

still steel steal 我成日都會打錯= =

英文弱 冇計T_T

要努力喔

乜撚野標題

斬post開過新

你理得我

出局有幾黑暗，又唔係黑哨做你

台主提醒我地香港今日天黑黑咁會落雨記得帶遮出街呀

台主語文唔好 原本係想表達兩件事
鏝出局同
黑暗的一天

但佢將。打左做，

畀面我 原諒佢plz

你去幫佢上中文堂重新教佢標點符號

叫佢同牙汁囡囡一齊補習啦

今朝心情唔錯

咁益佢

又中咗邊隻五星呀

真係益左汁囡

曼聯咁屎點解咁多人吹捧

冇抽+非洲人點中

千里咁戇鳩都唔知點解咁多人跟

大家畀面叫佢台主 唔畀面

條pk成日背後唱鳩佢你，都唔知撐佢做乜

無所謂吧 我都成日鬧佢 預左一定會有批評
凡事有因必有果 我今日做過嘅事 往後總有一天會有返相對嘅報應吧

含啦

同市垃圾

懷疑你熱狗

右輸

你又想點

撐開果隊十九幾年冇踢過歐聯

撐天水圍飛馬

鏝

請問打高難度隻 avenger 應該用邊隻fd 打會好d
想拎換凜嗰粒野

BB=仇職核彈

請問有冇大佬可以換隻出黎打救一下我
現時個fd list 冇人用呢隻

已放EX位

放左all位

大佬

我發現我好似未add 兩位大佬
我id 係100,103,741,518,請問可唔可以add 一add 我，或者留個id 等我add 你地

你add左我啦王奇大哥嘛

我都有加佢

又大哥又大佬

上面伊莉雅bo5 😢🍇🍇🍇🍇🍇🍇

好似係你朋友

咦有咩 咁我應該盲咗，再搵搵先

好🍇

,我試下重on 先

提起奧茲曼迪斯（Ozymandias），便想起他是美國漫畫《守望者》（Watchmen）的超級英雄，擁有能包括各大運動奧運金牌的身體質素，還可以徒手接住子彈，並且充滿智慧。加上他還擁有最先進的科技和巨大財富賦予的力量，讓他編織了史上最大的政治謊言，以此結束冷戰，代價是犧牲全球數百萬民眾的生命。

這樣一個魔頭，其原型是古埃及第十九王朝第三法老拉美西斯二世（Ramesses II，約公元前1303-前1213年）。奧茲曼迪斯是古希臘人對這個法老的稱呼。其實在埃及傳說，他也是死神之名，更是大地之神的孩子，在人間時是法老，死後則是冥界的死亡判官，同是他被稱為「豐饒之神」。

如今旅遊埃及，會發現幾乎每處遺址都能找到奧茲曼迪斯給自己修建的神像。他對龐大的土木工程充滿熱情，特別是在他主持築建的阿布．辛貝神廟（Abu Simbel temples）。由依崖鑿建的牌樓門、巨型奧茲曼迪斯摩崖雕像、前後柱廳及神堂等組成。1964至1968年間，因興建阿斯旺水壩，該神廟整體被遷移至高出河床水位60餘米的後山。

當年奧茲曼迪斯在阿布．辛貝神廟一口氣給自己矗立四座雕像，高達20米，他的內心相信是甜絲絲。在位67年，他為自己建造的「功勳戰績」連起來簡直可以繞地球一大圈。然而他統治的時代已是埃及衰落的前夜，國家巨大的開銷加快了國力的下降。奧茲曼迪斯死後，埃及就開始走下坡。

奧茲曼迪斯功業蓋世，被稱為「王者之王」。可惜他的大名很快便在歷史上湮沒，這位王中之王的功業沒有留下任何痕跡，如今所見只有神像和砂礫。1881年，他的木乃伊被發現。1974年，他的木乃伊被發現滋生真菌。於是埃及政府將他的木乃伊送往法國修復，還為此特別發給其木乃伊一本國民護照，職業欄上註明「國王（已歿）」，以盛大軍禮替他舉行出國儀式。

奧茲曼迪斯的雕像：鼻子高聳，嘴角微翹，濃眉大眼，整個面部生動俊朗。他生前叱吒風雲，有8個皇后，妃嬪不計其數；約有百多名兒女；在當時古埃及人平均壽命僅有40多歲的情況下，他活到九十多歲高齡， 曾以軍事手段征服敵方和建造王宮及雕像，足夠的雄心和頑強的自我意識，要讓自己的壯舉超越所有前人，並為世人留住在他活着的那個時代的輝煌。意大利比薩大學的埃及學教授Edda Bresciani敍寫道﹕「大量的雕像和碑文向人們講述這位國王的壯舉與魄力，並使他的形象流傳千古。」

可惜，歷史無情，所有名望、財富、權力，總是伴隨着一道陰影，那就是不可避免的隕落。成、住、壞、空。本着貪、瞋、癡所追求的一切，都會很快告終，比想像中還快。奧茲曼迪斯的啟示，正是《三國演義》開首引述楊慎的《臨江仙》那首詞：「滾滾長江東逝水，浪花淘盡英雄；是非成敗轉頭空，青山依舊在、幾度夕陽紅。白髮漁樵江渚上，慣看秋月春風；一壺濁酒喜相逢，古今多少事、都付笑談中。」

今日某報副刊

Too long can’t read

成為歷史一部份已經夠勁

但係我仲未抽到

唔信 夠膽貼box

講真又唔信

本多終勝

邊似你地咁歐

U歐洲撚屌

You Too

冰魂又曬

隻BB 好勁
成功-6 寶5到騎凜，而家去打埋d 靈基料番黎先

勁..

好勁

跟唔到..

遊玩FGO的第七百日：

爆死。

我差17日

睇一睇差15日
700百有幾多石送

20

10連都冇

3週年開始
50日送30石

台服撐到3週年？

低成本高回報點會撐唔到呀
b服都叫做要翻譯debug避政策
台服風險低到冇得低

你都唔會等到3週年啦

CBA本名
準備100Lv

課金抽寶5？

冇課寶5

加州婦以煙酒作餌 誘兩女兒未成年男友性交 睇圖幾...

食少年

你已成年

有無帶囡囡去邊度玩

多名率先評測人用了 Samsung Galaxy Fold 兩天後螢幕集體壞掉了！

明日先正式去玩

帶埋我

9B 25

乜春

二週年要先上了

唔開尼祿祭先

福袋

唔係點都要等5月18咩?

我估中左？

最撚憎歐洲狗

之前唔係話完左泳裝維護成日係開尼祿咩

福袋pvp

我仲唔他媽的刷爆qp

我真係唔知抽唔抽好 我有4個盤子機會

正

冇事嘅

新角就賺咗

總會有巴打福袋兩隻五星

之後會話早一個月預熱

但限定角 我無抽個啲又真係無興趣 但有興趣嘅就已經寶5

望住自己個box覺得自己係0

有課開既30石拎5金方+盤子都有賺呀

我會屌爆營運

𠴱個一定會係我

B服都要跟開服日期去做週年
你估台服可以優待?

等睇中三隻

10中2基本野啦下話

仆街 我無試過

未棄日服時中過新宿的偵探同弓手

石可以遲d送
福袋同強化會大機會提早開

而家啲人又屌Sammi

是旦啦

強化可能會
福袋一定跟週年

睇完尼6祭王者級配置，又係小黑騎金時showtime

騎金時一定係唯一一隻唔係吸上黎既絆10

發現有人開始搞抹黑、分化

邊個做你自己知自己事，希望你收歛下

U

一早入坑有呢兩隻真香

你收嗲

你想點

想和平

法國你ON9

《晏子春秋》記載，齊國的晏嬰出使楚國，楚靈王想要羞辱晏嬰，便在宴會上故意讓人帶著一個盜竊犯來到面前，說這是齊國人。

楚王問晏嬰，是否齊國人生來喜歡偷盜。

晏嬰回答說：「橘生淮南則為橘，生於淮北則為枳，葉徒相似，其實味不同。所以然者何？水土異也。今民生於齊不盜，入楚則盜，得無楚之水土使民善盜耶？」

On9的花，出於On9的土壤

=.=

你話我戇鳩，等於話繁中台戇鳩

你=繁中台台主

結論不言自明啦

其實呢篇野係有bug
佢冇講到偷野條友黎左楚國幾耐 咁就直接話佢受呢度影響

其實我發現咗另一個更加重要嘅問題所在，你知唔知係咩

佢點知於齊不盜?

個問題係你先係最戇鳩，冇資格話我

肯定想話你on9

垃圾

佢係得咁上下斤兩

有冇手腳玩緊新出個隻last idea

白貓啲fd-.-？

唔似 白貓好控勁多
依隻行路仲用緊插旗仔= =

睇落仲以為係自動行

1 兩年貨仔

Se既驚係得一年咁上下

有冇人有睇Carole & Tuesday

未睇，唔好劇透okay？

打完送伊斯塔4個高難，
再睇其他高難咁煩就唔想打

好似有d megalo box既feel

= =

唱歌版megalo box=.=
好睇?

音樂野 睇人掛

警長涉摸女生臀部案 被告稱當差34年從未遲到 被指非禮庭上落淚

我發現

原來大家一直無背叛過我

而係我一直背叛住大家

我錯了

我願意退出繁中台去換返所有我做錯過嘅嘢返黎

對唔住大家

希望大家可以

( Show Blocked User - イリヤスフィール )

對我作出最後少少嘅尊重

真係好對唔住各位

冰魂可以同不作死叫佢返黎 我唔會再出現係佢面前
我一直背叛住大家 我覺得要一個想愛繁中台嘅人重要過我呢個垃圾

課多d金 擺d角色出來比我地好d

原來一直以小人之心 度君子之腹嘅人係我

我一直鬧走左唔止呢度嘅唔同人

我實在無法挽救返自己嘅嘢 我可以點呀

算9數啦 人地唔撚like你 你講乜都冇用

我一直都背叛住大家 我一手摧毀左大家建立嘅嘢 例如google fd list大家整過嘅心血 所以求下你地

( Show Blocked User - イリヤスフィール )

唔好再畀我錯落去

半夜三更講經咩，訓好教聽朝翻工啦

挽留

冇食藥姐

繁中台每月流程

又做乜鳩

明顯醫生尋晚食左藥

繁中台每月活動
1. 懺悔
2. 退出
3. 挽留
4. 繼續吹水

佢tg咗我唔會再翻嚟，你地成日排鳩佢

係高處望耐左 想有要去飛翔嘅感覺

醫生勿走，你仲有我地！

嘩 有錢到

再串醫生我就亮劍

仲乜春，我喺咪miss咗D咩

得啦得啦 知你睇完空境

訓醒了

Hi

今日唔洗返工

漙扶林

咪撚理條傻鳩啦

係上面做狗咋

認真翻睇一次 以前因為時間太亂睇唔明所以hea睇

想退出連登=,=

留tg 我地一齊返現實世界 我都想退出

主要係因為你太低質

咁我走 👋🏻

我都覺得自己無資格係呢度

但係你走咗我地會執笠

今晚幾時派果10粒乞兒石？

放心吧 我唔會再出現係你世界

可以封人地睇唔到你既野咩

-,-

各位 後會有期

最後留返個ID畀你地 有需要就加啦
100100271883

明明大家都係出生入死嘅同伴，點解會自相殘殺到咁嘅地步

我唔會再睇佢post乜 咁我最起碼就無機會去佢啲post

加上我都退出呢度同動物台

唔啦 其實真係唔關久b事 我係最近都發覺自己太沉迷係連登 係時候要面對返自己真正身邊嘅人 真係要為自己而活 唔好再去干涉同批判其他人嘅諗法 了解到我以為講過嘅嘢真係好惡過分 我已經無辨法補救 唯有自己離開等大家有新嘅開始

咁你扑我做乜春

條友IQ test唔合格

有冇巴打加個好友
carry過活動拎太陽果2關復仇者

100,102,858,017

？？？

白生終於可以約老婆寶五

*將

其實佢仲好年輕點解唔比機會佢

挽留e 生

久b 有野想拜託你 求你唔好25我

藍字醫生係咪第二個人格黎

織黎

想點

艾禾啤酒~

求pm pm度講 今次係我真私怨 得你可以幫我求下你

可唔可以同你仆野？

Pm我約時間

我搵定酒店先

55

都話出日替池

都話長草

決定留石等阿比

放假一入

咁多假

即係尼6祭上先

佢放到下星期三

有假放識串人了-.-

人在風暴中

訓到CHI SIN

又長草

唔小心歐了一波

500日送嘅20石

係咁落雨，
冇地方去，
我都係咁瞓

今係日紅假喎，
除非你放勞工假啦

無帶遮 下架車要20分鐘先到 而家企左係個半露天巴士站吸水

明明我前一日係夠訓 點知由天黑訓到天黑

燒！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

小心冷親

同班撚屌海豹講的

同你講呀撚屌！

我唔玩fgo啦jojo

呢個台啲人一早棄曬驚啦 你睇下冰魂都已經無入過黎

一齊寫信屌染日本官方出保㡳

咩驚黎

肝主連結

有一排諗住收個AC玩
但搞唔到夜神PC

肛主連結

我冇收ac
中段玩

youtube又冇聲次次都係咁

條女表現都係冇進步=,=

佢係咪冇玩過= =

聽講百幾lv

算係咁
之後個2週年線下活動應該都係佢主持

記得佢有抽凜B

得2千人睇

尼祿祭

死都要長多一個禮拜草

4月30號尼祿

證明台灣自古以來是中國的領土

FB果個得2百幾人

5月1 1000萬dl 姐係有得揀4星

係咪話PU 梅林

係

個節目又幾好笑

術C媽

個女主持係咁講懶福

復活節邊得閑

線下又冇香港，執〇咗去啦

之前C3係咪有一次

兩週年咁重要

支持出信

食你嘅鬼妹啦歐洲撚屌

講得好！！！！！！

尼祿祭30號上，正

法國你地on9

眾人皆醉我獨醒咁款

又屈

不過上年TST有播廣告

又諗唔到食咩

食自己

有人係live度洗"香港還是沒人權"

呢樣就梗架啦

叫雞

熱氣

壽司

生冷野

去過次澳洲
D壽司好廢

屎

我配合下jar= =

唉 係咁上下啦T_T

袋鼠扒

fish and chips

最唔LIKE fish and chips

去澳洲食壽司即係等如去美國食叉雞飯

狗也不屌 住香港最好真係食 以前都唔覺 一黎澳洲就知

你有囡囡煮自家飯

咁都比你發現到

死ser

又有石，讚嘆營運

好開心，台服靈基介面要改了

啲五星多到一頁睇唔哂好戇鳩

同搞掂有咩分別

就係日服瓜server，
而家有時間返黎刷野

3. 圍燒9b

下wtf

搞掂

咪屈

再搞事將你逐出呢度

幾廿隻5星喎U

我五星同四星一頁睇晒

me2

你先又搞事

搞你老味，我真心改革

痴線

又9c

佢玩緊連登立志傳

牙久：武力30 智力25 政治28 魅力13

點睇我魅力都係100

賣錢

支持拉隊過動物台

醫生你有咩事咪開誠報公，堂堂正正咁拆掂佢，唔好pm我搞埋啲小動作

無啦 決定收手 我都決定隱退

我鳩噏，你唔好走

我累了

你還有我們！

只要永不言棄，生命嘅螺旋就會不斷前進！

我只係象徵住矛盾嘅螺旋 我要自己了斷結呢一切好讓大家有新嘅未來

我終於了解到我存在只會産生

繁中台每日流程：
1. 院友吹水時間
2. 冰魂搞掂
3. 圍燒冰魂
4. 院友吹水時間
5. 唔知乜事互屌
Loop 番去 1

面對過無數嘅悲劇偱環 我已經累了

依度有咁多位手足，就算我地諗唔到方法，仲會有更具智慧嘅人出現，為繁中台點燃更奪目嘅光彩！

所以你根本唔使離開

我係連登失去嘅已經比獲得多太多 已經無辨法補救了

又loop

日日都發作

起左身又想再瞓

母娘亂館

世界末日式大雨

MK尋日一歐完今日就變成黑暗的一天

皇天擊殺佢啦

佢吸左全香港運氣

擊你老母

殺你老母

大你老母個老母！！！

禮拜六no on9 plz-.-

星期六都冇人

我唔係？

errrrr 唔講啦

你太弱智，溝通不能

係係係

又打情罵俏

MK打完高難未呀？

打左珍寶珠個四關 淨返個兩關唔知打唔打

牛腳同咩？

唔知 好似係中庭個兩關

呢兩關

上面嗰關易過借火喎

用Jack子打到佢地老母都唔認得

雙貞 jack子 用賓周都過到

U寶五金閃咩都過到啦

上面個關係牛?

Do you know Chinese?

係喎 原來有寫

佢海歸，同埋當年中文拎1

有圖 勿屈

啱先千里入左球

千里不留行。foden

咁都比你發現我係牙科

咪屈，千里繁中台孫興民

但千里冇咁高同牙科一樣米七

痴線千里姚明咁高

CSL

講過好多次，佢真人米8..

我濕曬

你眼花

千里:中呀

佢企喺度可以幫醫生含，醫生係咪有3米5高？

條友次次都鳩嗡你信佢 ?

同埋我成日同千里出嚟食飯點會唔知佢幾高= =

唔係，只係因為e生碌鳩生係塊面度

仆街了 即係你話E生係撚樣

徐錦江.jpg

垃圾玩家 想加就加

歐你老母

撚你老母

U你老母個老母!!!!!!

[7月新番] 為了女兒，我說不定連魔王都能幹掉。 PV

E生

求撚其抽都中槍奶，點撚樣跟呀？=.=

千里歐洲撚屌

Agger

喂喂喂喂喂喂

其實想自己裝修有咩要學

大把
木工 水電 批"當" 水泥

J完母娘啦

未呀

又打丁

又是死post的一天

如果後半活動搬哂d野都未跌禮裝，係咪應該去番前半繼續搬素材，而唔係繼續打後半搏禮裝？

今期啲禮裝冇鬼用的，唔使刷

o... 原來冇用架
是關我見後半嗰張有50np 充能有d 心動
我ac 一張np 禮裝都冇

3星禮裝有張「龍脈」，一樣50NP=,=

咦係wor! 但我想問下友抽係咪可以鳩抽，會唔會話有d 咩時間抽會抵d?

mo，隨便抽吧

哇你咁樣老點人好咩

收嗲啦，今次張垃圾我淨係換咗1張

大家早晨

醫生又玩經期？ [

咁係因為你已經有聖夜晚餐同相樸==

真係唔知點跟你班歐洲撚屌=.=

咁佢都可以等聖誕複刻架..

藍卡NP禮依張算中上啦
你仲要用龍脈比

好兩難，你新acc咩素材都冇番去搬一期素材都啱嘅。但係你一張np裝都冇嘅話二期張50np算唔錯，因為三十號就開尼祿祭刷箱，有張50np方便好多，同埋要友抽五張龍脈你都未必夠友情點

冇人

班MK出哂去食女

打埋個高難算
垃圾驚阻住我打隻狼

隻狼

翻工做隻狗，回家做隻狼！

都係比人撚

想問下搬野嘅重要性係咪
素材>棋>加atk 加hp 狗>經驗狗糧 ?

如無大需求，棋唔使換

新手嘅話我覺得狗糧最重要

棋睇需要換
正常就活動角+靈基>承傳結晶>金狗>白狗>狗糧>其他

連續幾個無限池大把狗糧啦

thx 大家，我而家打一期換埋d 需要嘅材料就番去二期繼續搏跌禮裝，希望完前打到

學到好多嘢，thx

經驗可以用綠方換
睇你係嚴重缺

以前係高登都成日教新手打LOL
個個都學有所成

其實金狗我覺得唔太實用 比邊隻都好難揀

多情男係咁上下

G佬收嗲

黃金實用度夠唔高啦

有錢人大言不慚

好悶

睇大6仔打機

終於開始支持我地祖國

自己開台打機算

G持

LPL JOKE

千里太心急啦

明架喇台主

擺到明負完佢 佢再負自己

問我=我問你"你記得你至今吃了多少塊麵包嗎？"

又話jojo辣殺

我係話overrated 唔係垃圾= =

又轉口風

屌你咪屈 我脾氣唔係好好 怕錯手打死你

知驚了，以後永遠跟從台主的腳步

暴聯

靜到呢

個個去左屌閪 冇人上黎正常

個風氣邊個帶起先

你每日幾丁?

你記得你一生食過幾多個麵包？

我終於搵到同路人

我唔做人喇比利！！！

台主好熟

台主傲嬌黎，明明最鐘意jojo又唔肯承認

條pk成日改口，唔會再信

記性好又唔得= =

有冇人要反工

執咗佢啦，翻工都冇人上

紅日呀老細

睇got先

紅日唔使翻？

唔洗

望下公司個WhatsApp谷吧

垃撚垃fgo

冇語音，抽卡池又角色混禮裝，仲要得嗰1%

呢啲唔使抽卡嘅game先係人玩

支持！

你玩到咁上下唔課金連主線都過唔到

完全係當時抽奶光嘅千里

台主五符搞掂

我過緊第二章

啲4星5星裝備掉落率都好高

真係佛心遊戲

係咪白貓咁真人體力制

屌！！！！！！！

差海媽先可以尼6祭3T衝浪，諗住自選四星簡海媽是否傻鳩

用friend咪得

我冇孔fd位一定要用孔明

我連莫德雷德都冇，哭了

齊唔齊孔，c狐，海媽

失明人士-.-

收嗲

追求3T的人是弱智的

唔3T會刷到精神污染=.=

Y

佢最高加乘主義，六個位都要平鋪加乘禮

其實佢講得啱，因為：

玩fgo=弱智，

追求3T=有玩fgo

結論：追求3T的人=弱智的

繁中台哲學家

下..

純粹係集合論-.-

OP

廣電總局還推出新規定，包括未成年玩家接觸的遊戲不能牽涉情愛內容，遊戲設計不能有宗教迷信、算命、打鬥不能出現任何顏色的液體；屍體也要盡快消失；以及道具抽取系統必須確保抽幾次就能獲取。

共產黨萬歲

想問下活動禮裝個掉落率係咪關關一樣（同一難度黎講）

正常係

轉挽B伏了

一起支持祖國的德政吧

共產黨係非洲人嘅救主

thx, 咁我繼續刷了
希望完前跌到

唔反了

咱們非洲大團結

感謝北京方的全力協助，我們在繁中台的回歸事業上將給予堅定的支持！

冇咩話轉唔轉，我地不嬲都係挽緊殘體字B服-.-

鄰國如果多反同可能連啊福都冇

保底點都應該set啦，反對set保底嗰班on9到玩手機game都想拎優越感，弱鳩智

啱，我風紀會成員講嘢特別高質

暗保可能會有既

架仔冇賭錢
咪搞手遊課金

架仔冇得賭錢
咪搞手遊課金

㗎仔日日玩老虎機咪賭緊==

之前巴哈度都嘈過保底嘅事，有班傻閪反對，話個個都抽到咁就唔撚珍貴，屌班傻閪真係除左呢啲嘢冇其他方法幫自己搵存在感同優越感

係咪保底出pickup先，唔係嘅話求其保張彩都係屌出黎

一係唔出，要出梗係要出指定保底先得，否則屌撚爆佢

真,根本要保底
講真保底的話更加想課金

係，300抽內必出一個限定五星都叫見到岸啦，屌你十幾廿單都得啲濕鳩禮裝真係趕客

出指定真係有啲難

法國mata成日靜靜雞扮非洲人

Granblue好似有指定保底，不過唔知要幾錢

仲衰過fgo

非到仆街都話扮...

你寶五杰克

學怪物彈珠 確定演出 出pickup
三星 能力高d eg:自地 art ％上升
有以上都已經好好多

你話好似pad咁4/5換1都好啊 fgo個保底同冇一樣

突爆後十換一
如果4星都有得咁玩就好

今次我撐m子

是鳩但啦 冇一個係無辜

我唔係撐佢非洲人 我撐佢講人話

要埋d小恩小惠
又係比機會佢當你狗咁撚
一係就做大佢

有時4星會吸引啲美人啊 美人

我既係非洲人，亦講人話

有寶五都話自己非...

set得保底比你
但係5星1%改做0.5%

用咁多單歪出黎嘅點會唔非？

好似好過歪白貞

而家好勁架

提提各位手足記得11點前清體=,=

咁真係好勁嘛=.=

少女歌劇隻驚冇人開

你開，我撐你

又乜野黎

連動畫都睇
我入抽卡

連動畫都冇睇
我入抽卡

聽講動畫係黑馬黎?

唔之

one piece最撚敗筆就係大媽
有冇人認同

成套野都係辣殺

咁又唔可以話成套都係垃圾嘅
好難成套都係垃圾但生存到咁耐

動物台寧舍多傻鳩

最撚衰係後加霸氣同果實覺醒兩個設定，搞到四皇之一嘅白鬍子海賊團變左一堆廢物，紅髮個斷手bug兜唔撚返。劇情就頂上決戰開始爛啦

主角永遠on99冇成長 你睇埋我個份

咁你一開波睇個陣鬼知佢後面會冇成長咩

劇情千篇一律，大媽篇直頭係垃圾中嘅垃圾

兩年後既劇情全部都係

好撚心早啲摺左佢收皮啦，爛到冇晒追嘅意欲

結果最後泳池活動pu一張都冇中

冰魂：本多終勝！

真 好彩我係呢排冇野做先睇 一路追開個啲應該睇到好想死

痴線今日更新到香港五點

有野大更咩?

送石畀你又搞掂啊

而家係睇啲死忠粉點兜套嘢好好睇

強化任務，某啲英靈動畫模組更新，其他唔記得

紅髮個bug真係點駁都駁5刀

我覺得只要係唔太關主線個啲章節真係好撚悶 好似大頭B同月光XXX個啲咁 垃圾到

一放完長假返工就想屌死部電腦

性欲真強！

我成日都攪唔掂喎清= =

邊夠你晚晚開仁P鬥

日日同左手仁P就有份

而家班死忠話路飛咁近，嗰時驚用霸氣會震死佢啊

pad竟然有 通靈王 合作
J死我

咁紅髮點做四皇呀 咁都控制唔到

一齊加入PAD

加入了

當年爛尾

我純粹覺得人設幾型 但唔太好睇

白鬍子、鷹眼甚至世界政府都要畀面佢，仲唔夠料做四皇？
可惜隻海皇類唔畀面佢，嗰時佢又恐防會震傷...

LASTIDEA有自動週回十次

良心遊戲

Fgo?

Fgo升lv識回滿體

得不到是最好的

呢個真

逼人課金回體，呢個真on9

海柒王好多女仔睇，識女仔一流

有勞工處來可以hwa

今日冇人

返工都冇人 執笠了

繁中台正式玩完

執吧

今個post1001咗就唔好再開了，已經冇意義

唔係啊，我見台主一如既往咁勤力喎

上面個張死圖

連狗你咪撚bam呀，男嚟架

下你係咪block咗p網來源，我睇正常= =

咁想睇我再post囉..

連仔一陣就ban鳩你=.=

咩連仔，你幾時變咗佢爪牙 ?

我係去做臥底

入咗站務以後咪翻嚟

太嬲打錯字

你呢種叫打漏唔係打錯

佢中文唔合格 同台豬一樣

你on9我中文一定好過件mk

此post 完

等umu祭再臨

黑人問號
利伸 非洲新米

據線報你好多隻五星喎！

仲有十頁就執粒，希望大家好好珍惜

有緣再會了

一早執左

[EU] FGO繁中 (1) 5星話咁易

先旨聲明咪撚係到劇透Avenger

滅霸輸了

show blocked user...

呢條友依排好串，建議清算

d人一入歐藉就會串d，我地呢d非洲人

又係時候執行正義

仲咩事會執？

FGO幾時可以派得咁豪呀

就執嗰時

以FGO出英既速度同能力控制
想佢狂派石真係發夢

玉藻b模組更新

台主旨意

千里開聲，我地點都跟

新版左右兩邊唔係藍屏

真的嗎

Don’t ff too much la
Me always 爆死

搞唔搞掂

藍網紋好唔掂

人地會揾理由派石

5月？

我冇寶五杰克都用

一陣睇Mata

垃圾台服

update完就咁

想知白生最多人用嘅係咪Extra職階

台服執柒咗去啦

完整下載好慢，廿分鐘12%，定係公司個上網龜速

me2 我諗住聽日先fullvdownload

星上面果幾粒野咩意思

下個月係換證、牙同毒針

呀~仲好意思問架喎？

你望下你啲活動英靈咪明點解囉
仲有啲突滿禮裝啊歐洲撚屌

刷門刷種火又可以更快

好明顯唔關寶幾事

你開到靈基四未先？

原來係咁

5星多到。。。

遮哂都睇到

原來淨係更新咗強化介面，靈基一覽仍然係睇唔哂啲五星

咁垃圾不如執咗佢啦

順手執埋呢個台

知你多五星喇

冇魂爺咁多，以後不敢亂嗡了

我真係以為佢會更新呢個功能=,=

阿久估錯左

更新完game D字係咪細左?

你有冇藍邊?
有藍邊後會有錯覺隻game畫面細左

有冇人一入語音介面就hang機?
試咗幾隻英都一樣

要重新down data，唔係輕機

收到

遮咩姐 一睇就知係奶光

歐洲撚屌們好鍾意做掩耳盜鈴之事

到而家都未有藍傻，搞到好想抽saber池

一起抽吧

1.5.3前有藍傻池

除非你好想要劍職唔係唔建議抽

時候到了 就會歪到

【問題】進不去遊戲

次次都出事

啫係五月中出？

幾時有伏袋呀 屌

應該差唔多時間

5月18囉

急不及待想中伏了

更新完有冇順d?

啱啱起身...

不是吧

痴撚線 順左勁多

終於睇奶光寶具可以打丁

抽番pack慶祝下先

台主同啲女女過左瘋狂淫亂嘅24小時，係攰啲...

g持

唔係唔抽嘛？

你抽先

醫生真係又唔見左

你同我隻揪完再抽

咩事

會員動漫台清泉(#82450)麻煩入一入嚟

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

=,=

冇食藥掛...

你快啲改名吧啦

單方面層殺唔叫隻揪

你先係佢隻狗喎

假期你地搞咩黎

關不作死事多啲(非負面) 唔太關我地事- -

每日都打情罵俏架啦佢地

你tg醫生勸下佢吧

又襯人地唔上水屈人地-.-

我戴撚哂頭盔都關我事

明明係因為台豬管理不善=.=

因台

我能力有限呀..

台豬台豬台豬

恒生網上銀行個ac打錯太多次pw畀佢lock咗，唔係香港點搞==

無 真心 要ID CARD +真人

之前明明有個bug可以用電腦搞，依加用唔到

我諗前排佢大更新填翻個漏洞

hang左四次………

又食面包

我應該po點兔引e生出泥

Wtf

咁都睇到

執笠的第一天

執骨

完了吧

屌完女台主嘅氣焰即刻返晒黎

又屈...

準備睇end game

講事實

又陪女...

自己睇

台主畀鬼仔排

咪撚劇透呀DLLM

食晒啲鬼妹梗係啦

真毒鍾意自己一個出街

咁都唔得

自己講完有冇笑？

有乜問題...

以為台主你講緊笑話搏大家一笑

笑話一汁

笑話 多汁 thx

做jor master-.-

棄fgo了

上jor master養生先多時間玩其他驚，又唔會上到grand master

下，準備衝世界排名-.-

-.-

SV垃圾自HIGAME

我準備玩埋公主連結..

大家早晨

你係咪cy25=.=

聽講你條友都係==

仲有唔夠200個回覆呢度就正式收皮了

呢到就執，
25都好正常

牙汁懂我

牙久又會去其他驚post攪到佢地執笠

為何要這麼串

唔畀惡意劇透可以扯撚到去限制言論自由，嗰班撚屌bam撚晒佢就啱，現實已經失敗，網上都要上黎獻世

下...又冇話唔畀，加翻個tag啫

其實我又唔係好怕劇透，
始終人地講同自己睇都有差距

母豬連仲悶

今季有咩動畫睇呀
好多淨名唔多吸引
依家追緊鬼滅同ACE

新幹線戰士

牙汁高汁

為什麼老師會在這裏

再串cy唔客氣

利：打手

你9c仔天性

班垃圾話佢地鍾意點就點，你唔鍾意標題被劇透就自己block我，唔可以加任何限制，否則就係限制言論自由喎

呢個漫畫冇聖光冇蒸汽冇嘢遮正好多

冇聲唔好睇

漫畫睇過幾話

射了？

睇過漫畫麻麻地

咁又冇，
係覺得d劇情好奇怪，
每次男主角去嘅地方，
老師一定係早過佢出現

而且冇咩故事性
始終同類型頂點係tolove

啱啱睇左兩話，唔爭氣扯左

好正常好健康

啲畫好靚，嗰畫師之前出唔出名

相反 畫風唔中我G點

唔知

Cls波台瘋狂標題劇透Bin魂就醒，水都唔上

Me扯到上Moon
Btw,都係社長啲畫風啱你多啲

唔夠淫？

呢班人型垃圾早就應該收皮，帶埋CC台班細路同憤青走仲好

相反，係唔夠神聖

唔鐘意圓臉大眼加蘿莉身材

另外武內畫風係好睇唔好J
同tony一樣

織田

又中。gun

套戲正...

Ok

我打果隻明日之後成班撚屌開喇叭劇透啦...

快啲去cc台劇透俾bin魂

冰魂氣吞星河

以後流程3變做圍贊冰魂

全部都CLS

睇緊戲透區

波台po笑到仆街

已經劇透到唔想睇

個愛美麗cls 好彩睇左

3粒鐘太長，我其實好難襯阿女返興趣班個時去睇

帶埋個女去睇

ban撚晒成班垃圾最好

如果有睇開我覺得一定要睇
佢今集真係算為fans做足哂貨

實蝕水，佢坐唔定我又冇得睇，不了

咁我一定會同老婆睇，
話晒ironman 1已經開始睇
不過銀河守護隊就兩集都冇睇，
覺得佢地好on9

我反而係冇睇Hulk

Gotg唔錯 夠好笑啲歌又好聽

marvel得ironman有追

你唔講我都唔記得有呢套，
成日只係記住sony拍個套
btw 我都冇睇

我最唔鐘意star lord

估唔到最多人用我隻rider

而家冇高難打嘛=.=

以為午餐會多人用D

你qp用唔哂啫，正常人都係刷qp

我都想缺QP

劇透狗死全家，連仔好波

你都被劇透晒啦

劇透又有乜好驚喎

大家有冇試過比劇透fake
例如純愛變NTR

貝殼刷刷刷

NTR最好睇

法國呢度好多癲佬

最癲果個都俾你地逼走咗

應該係去咗冥想，
尋找人生意義

佢得閒就會入返黎架啦 我估

上次去修行都好耐先返黎

都係麻煩友黎

你咁講野，唔怪得佢成日屌你

都話到明係院友，
呢到有邊個正常呀

冇惡意 FD底先咁講-.-

鐘意屌人唔等於都鐘意比人屌，
所以我回覆都係少XYZ，
又唔係十怨九仇，
語氣唔使咁強硬嘅

年輕人就是衝動，好似我地呢d老餅睇化哂

最僧 虛偽到死

MK又9C =.=

收嗲啦傻閪，出少句聲會死？

好囉= =

上Wmoov睇下黎幾個月有咩戲睇，見到七月有蜘蛛俠，算唔算間接劇透

又唔算係嘅

如果說話強度用10級去分，
用5級已經達到串人目的，
咁就唔使下下都用到10級

唔係平行時空咩uncle Ben

獅子搏兔

頭幾隻字寫住經過終局之戰後

我已經收歛左...

醫生好堅強的 咪人格某殺我

謀殺

謀去言得某

Agger，台主全盛時期係對我

你玩得嘛

台主而家仲日日狙擊我

諗諗下法國下年泳3後先有CBA抽

得罪咁多方勢力，千里呢條pk幾時切腹謝罪

夠我揪先算

CBA真係太好用 ，
官方話玩家九成都係用師匠system，
之前大奧event只可以出3隻，
就係想難住大家用唔到

好撚攰 好想訓...

攬女瞓囉

你仲會唔會攬你老婆訓

吓？每晚攬住瞓喎

現充

即係唔攬住瞓就唔算係？

唔攬係仆街 攬係現充

咁你晚晚攬唔同女，仲要唔止一個瞓又算係咩？

咸川又黎2週年活動？

係老屈

你次次開台直播打機我都聽到雪雪聲=.=

咁又唔一定係女嘅

估唔到你食得咁雜

佢黎把撚咩搵坂本真綾黎啦

咪就係

鈴村太太

人地日服嘅活動都未出席過，你個就執嘅垃圾伏憑咩邀請人呀？

我要加入波台，煩中台冇個打得

躝吧垃圾，以後唔好翻嚟

我唔係垃圾

姐係你依加想取代千台個位 ?

你殺人誅心

仆你個街，差D中伏

再三否認只會暴露你內心最真實嘅意圖

今次煩中台玩完，比it9 挾台主以令諸侯

我冇承認都冇否認

使撚挾條mk，我去動物台求其開個post都一呼百應啦

台主=毛澤東
It9"=習帝
醫生=林彪

新王

千里條傻閪搞咗咁耐都炒唔起繁中台嘅熱度，好明顯係政策有誤、方針出錯，而最戇鳩係大玩小圈子，好似我頭先問你係咪想取代佢，你即刻強烈到動物恐懼天敵咁否認已經係呢度墮落嘅最大證明。

連醫生脾氣咁好都畀佢趕走，呢度仲有將來可言 ?

快D帶領我哋，王呀

我是一隻冇腳既bird

首先停止你地嘅主次思維，我地同為繁中台成員，就係走係同一條光耀大道上嘅道友，呢度需要決策人，但唔需要有王

只要王位仍在，就會不斷有野心家去謀求權力，所以只有公平開放嘅制度先係建立福地嘅關鍵所在。

原來我哋可以成為朋友

我是一隻孤獨的狼

我是一條迷失了方向的魚

階級制度就如頂蓋於天嘅摩天大廈一樣，企係越高位置嘅人越無法明白低層嘅人諗咩，即使用再嚴苛嘅手段去對付異見份子，都係杯水車薪。只要遇到不可預知嘅外力影響就會兵敗如山倒，一夜之間變天。

所以要終結呢個輪迴就必須廢除台主之位。

十卜ching

秀吉，我知係一個有智慧嘅人，只係一直畀千里壓制而無法展現你心靈嘅光芒。依加正係反台之時。

我依家就斬撚死條仆街Mk 拎佢個頭祭醫生

依加大家都係為繁中台著想，有咩仲可以坐低講，但如果你叛逃波台，我地將必然會成為無可化解嘅仇敵。

牙久你拎1001

不了，沖涼

我掩護你

屌你條友縮沙

殺呀

千里同呢度嘅起源之光一早已經密不可分，想終結台主之位，只有將呢度毀滅。

你快啲離開吧，我地有緣公海再見。

我講到咁你都仲唔躝，又話要叛走波台

唔好咁厚面皮啦

千里只係配角，
我要主角立即登場。
一隻完美無缺的IT狗!

活動角都有得強化！？
咁泳裝角幾時有？

小黑咪一早有強化本囉

為左伊莉亞先強化技能啫
好想活動角同泳裝角都有得強化寶具

強化寶具會好影響其他4星存在價值

殺式最多強化直死+即死率
劍式直接多50NP自叉

1001

執笠倒數

i can 1001?

I CAn????????????????????????/

我要1001呀

1001呀!!

唔好呀

999

1000